成人台去左邊？

Update完唔見左

我都想問

係囉 同問

有冇人解釋下

App既話設定碌落d有顯示成人台

設定要禁顯示呀

個apps自己彈返出黎，好得人驚

邊到

搵唔到

設定搵唔到有無ching可以解答我

屌你老母還我成人台呀

連登同蕭別離合作
為左會員身體着想
希望大家打少d 飛機
多謝合作

設定 -> "顯示成人台" -> 確認已滿18歲